有冇人用過kissy如吻內衣？

有冇人著過kissy如吻內衣？ 好唔好著？

幾好